[PC/PS4/SWITCH] Warframe/戰甲神兵討論區 (9) 吞拿魚Open World上線喇 (非賭場)

最新甲GARUDA

慶祝FORTUNA推出特別換領code

-------------------------------------------------------------------------------------------

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market非官方交易估價區:

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

請新手們先閱讀
新手們溫馨提示:
1. PC同PS4係分開伺服器, 前者更新最快, 後者穩定d....Switch版暫時未清楚
2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係PC定PS4, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. PS4有免費白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務, 有好多武器同裝甲俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計) 同埋有升過既裝備係唔可以攞嚟交易..只有prime同特定物品可以用嚟交易
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)因為可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine
5. PC想入CLAN嘅巴打唔該註冊巴哈AC再去入面啲POST到跟格式留名

PS4玩家可以同我講, 留低id就會加你

更新咗頭版riven既link (因為舊既warframe trader長down中)

聽日先有得玩

金星釣魚係咪一定要用魚餌？定唔係個個池都有魚

lm

Lm

留名先

原理上應該同地球一樣

因為企咗好耐都唔覺，今晚再試下

同埋佢有分埋氣候

咁應該係我冇睇到氣候

未完全UPDATE

多謝司巴又幫手開新po

ok,唔該巴打

又要捉魚

今次可以就咁用plat買Moa,Kitgun嗰啲

垃圾驚

同zaw一樣，plat淨係係買佢果日固定既組合，無得自己砌

但係依家手槍全世界都係攞corpus支炮喺度鳩炸

屌哩個update 逼鳩人買個pack
仆街個紋章無得散賣

為了吞拿

四條吞拿

而家先update

好多BUG
無故死驚
做完任務唔識轉/續第2個/自動離隊

仲有Mirage有時分完身近戰唔到
Credit loot既任有時會係900到卡住永遠唔升

我都係去釣下魚滑下板

Mag P Nova P 開倉

正呀 兩隻都未有

終於有得玩

仆街，上個月先400收nova

差Mag P

好在前幾日見仲有2粒magp 機體嘅relic喺度打咗返嚟賣80p姐

系統

話說Corrosive projection係咪唔會再出？

新手啱啱開始玩,我想問下如果戰甲(set)係咪一收返黎就用得?定係其實係收blueprint,佢個set嘅意思係包晒system、chassic個d嘅blueprint(要自己揾料合)?

即係依條link咁

收完淨係得藍圖，要自己再合

邊度聽返嚟

你未夠rank既話(chroma p要rank6)連交易都唔俾
想要即刻用合都唔駛合既話淨係可以買prime access

唔該晒咁多位

其實重有兩個小問題,就係我見其他玩家個個都好型棍,但我隻excalibur就成個薯頭咁,所以想問下如果想型棍d其實係咪一定要課金,定還是玩到後期就會愈黎愈多skin/裝飾品?

同埋就係如果課金有50% off嘅話其實抵唔抵課?

呢期alert冇見過嘅

裝飾品有d任務/alert/2個禮拜嚟1次既商人/登入獎勵送
skin要自己俾錢買 (有送過1次EXCALIBUR SKIN但係下次唔知會幾時)
50%睇你自己能力喇...呢度既PC玩家會叫你等75%

商人baro都有SKIN但係無咩選擇

仆街我果10set nova 呀

原來會有75%架 唔該晒

warframe.market 而家220p

上兩個星期先出完

黎緊係咪mesa prime ?已經有mesa , 如果課prime 抵唔抵？重係mr 4 , 開地圖開得好辛苦

Prime access 建議睇埋武器先，不過你真係想要吧咪買囉，但係等1-2個禮拜啲價都會跌

等得MESA PRIME 分分鐘你都MR 1X
刷下4K卡開圖會無咁辛苦

去market買一堆blueprint砌武器然後去sanctuary onslaught升啦

今次一定要打埋boar p個槍管

新英幾勁,勁過上一隻Disco甲好多
招4係真傷,咩場合都用得
200強度一半血都跳到150至200一下,每秒跳三四下
橫向範圍直接等於你儲氣時間,直向幾乎冇上限
你企係圖既另一邊向單邊射同地圖炮冇分別
有一技同二技幾乎唔會死, 生存力大約係哪吒level(我有插adaptation同三umbra)

今日forma左3下拎黎打左仲裁,金星四警報同洪潮都唔錯,應該會拎黎長用

咁快合好

有白金就乜都得架啦

聽人講double素材都打一個鐘先齊資源

齊都無用 整唔到

推

都係忍唔住買左塊滑板

我諗我都係時候努力賣嘢準備敗家

貓個兩張MOD都刷齊左

屌C族基地入面又大又暗
睇唔到路仲要揾箱

金星D山洞做好左,有好幾條路出番去地面
但係D建築物真係on99

做完任務仲要揾唔到路出去

室內地圖做得好差 唯有靠記憶

主要係太暗，地圖太大行多幾次應該認到一啲

屌佢，7分鐘一個箱都搵唔到

Complete an 30lv+ extermination
without being detected
with dragon key quipped

會唔會難左啲

識隱形有幾難

Loki/octavia

Nyx? Loki?

loki啦

loki octavia ivara

新人想加入
可以PS4/ PC 邊邊多人玩D或者歡迎新手

2邊都歡迎
pc嗰邊多人d

黑咖哩世界第一
掛機刷環形裝置

我屌你老母rng,刷個neuroptics刷撚左我成個鐘有多,明明話有38.72%機率會趺

搞掂 點知出kama riven
賣得

掘下礦好快就齊素材
問題係原石要合返上去高階礦石先當係素材（唔知你明唔明我講乜）
而合礦石果張藍圖要將fortuna聲望升到最高先買到
屌佢老母on99 我齊料十世但買都唔到張藍圖 零白金合garuda應該起碼要搞一兩個星期

等D人有動力肝下新平原

50%即時課左大大包
新弩幾好玩

新弩39%觸發，基傷90%切割
配病毒打高lv怪都好夠力

搵到個好撚正既礦位 5分鐘掘20次

咁柒大個圖

少年你太年輕鳥...呢個祇係開始嚟

刷到都無用 整唔到

想問吓唔理樣既笑貓大約幾p一隻？
自己養咗4隻都係鏡貓，想剭kuva都無得刷

無記錯warframe market有得check

Switch就出，新手難唔難玩

開頭個倉會有壓力
睇你課唔課金
長玩既話0課都無問題

係咪都要肝架啦 預左要肝到最高聲望
係衰在明明新出既地圖新出既甲但係唔畀你短時間內集齊姐
當時gara出果陣要用既素材都係初期已經可以集齊 ，唔知今次點解整到咁仆街

因為地球出咗冇幾耐之後快速刷完後已經唔想再入去

雖然ps4未出金星未親身體驗過
但係都feel到金星做得有heart過地球
地球open world真係太撚hea

整光啲果基地內部先啦
睇唔撚度

比起新弩
支新半自動步槍先勁喎
每殺三件可以射一發米加粒子炮
爆擊可以一發射爆60lv空投艇

手痕砌左支一發入魂kitgun, 等聽日聲望reset鍍金

釣魚挖礦左兩日已經夠我半個月交石交魚交爆每日聲望cap

仲煩惱緊捉魚定掘礦高效d
捉低階魚真係輕鬆 但會禁到手痛

有㩒好多掣既咩

依家有bug 只要不停換魚叉就可以刷d魚出黎

原來笑面貓咁值錢
我第一隻就係綠色笑面貓，練完就送左畀蓮花

我連地球希圖斯都未玩晒

做做下任務 支槍用唔到TIM啦 有子彈支槍仲係手 但卡住0/XXX 換唔到彈
D限時守護野既時間停鬼哂咁 但個任又照過日

Bugframe

有無ching知道點解我諗住喺道場到買藍圖個陣,我明明有廿幾萬但佢都話我唔夠錢?明明張藍圖只係萬五蚊

問題已解決

礦係快d多d
魚係有趣d

已經掘左廿萬聲望既礦

玩咗幾日 覺得好好玩

唔好衝太快，一切都會好美好

等唔切隻蛋出嚟
用白金開咗 好可愛

新手唔夠白金真係唔好亂用
最抵買就係戰甲位同武器位，其它野打or等吓都會有

巴打岩豈玩就接受到DE審美

考慮緊課金支持吓 warframe 真係太好玩

除咗打infested 啲核突嘢嗰陣
我都覺得啲境同甲好靚
同隻狗玩都超開心 買咗床俾佢

本身用劍
後尾轉咗用拳套
打人好到肉好happy

課金既就等login抽到75%off先買，不過我而家等到150日都未抽到

屌 無醫療卷但又禁爆晒聲望

係愛呀哈利

每日抽獎有折扣架
25 50 75 抽到再考慮
抽唔到就課prime pack

真係好鍾意有得養寵物嘅遊戲

咁睇嚟你好大機會養晒咁多隻款

推爆攻速打得仲爽皮

以1隻beta咗5年既game嚟講佢哋既努力同毅力真係世界級

keep住玩落去既都係真玩家嚟

不能認同更多

試左支tombfinger,墓指
垃圾到仆街
一心諗住一槍爆頭觸發kitgun專用天賦
依家又砌緊支catchmoon,D人話有機會做副手C炮

13段pc新手留名
血光紋章好正 就黎忍唔住想射哂d白金落去

kitgun造型可以再衰D

手槍你都睇唔到個樣架啦,是但啦

平價買左張+dmg/sc phantasma riven
今夜整支玩玩

狂暴 狂戰士 valkyr volt

仲有

新手打主線 無人排好灰

有人排灰啲，有啲人跑好慢

主綫唔夠打就開住地圖先

Catchmoon好撚勁
真係成支C炮咁
想整kitgun既建議catchmoon入手

係咪呢把
【心得】弧電離子槍的手槍版本－捕月

係

不過唔值用Plat買
自己整好易

另外2個parts 係咪都係跟佢嗰個

我唔係
我握把係最高傷但最低射速果個
我填彈器係裝彈快，加少少暴擊減少少觸發果個

我覺得唔似zaw咁一個build打天下，kitgun好睇你個人想點玩把野

我把野想玩雙修，觸發易推過暴擊，所以我加暴減觸
小弟我個人係射兩槍就手痕禁R回彈個d契弟黎，所以我揀回彈快唔係加彈匣數
小弟想直接攞把野黎當C炮用，所以揀低速高傷握把

主要睇你想點玩，冇話邊個岩

返去打下聲望嚟合先
不過手槍都係靜電能量導引槍好用

依家我把catchmoon唔夠forma裝得7張mod
打金星d野都已經一炮爆10k

屌你呢句好撚有共鳴

PVP槍Game最唔可以做既野，玩左十幾年槍game都戒唔甩

我有個FD射咗1粒彈都要回

以前打cs，係咪都入彈，成撚日都係咁死

手賤reload聯盟

今晚刷定d 聲望同光體等nova

嬲呀

Nova p用家表示等左你地好耐

刷多幾set

屌 入左團古紀生存 D人走圍殺怪唔掛機

好鍾意趁啲機械人唔為意嗰陣
扭斷佢條頸

到時要買好多好多衫俾佢哋換

400p啊屌你

正式宣佈catchmoon全驚最勁
突擊三同洪潮都一炮幾件，仲勁過c炮
仲要三星傾向
可惜依家有bug食唔到最尾一彈200％傷
買張Riven洗暴擊先

0洗650

我驚會愈黎愈貴唔係愈黎愈平

買番張看門口先

個樣好衰
之前zaw有段位經驗 逼住整
依家kitgun好似冇左3000經 冇晒動力整
先得果四款畀你選
加上手槍界有太多神器 食人魚 釘雙槍 c族雙手炮 懶得再整kitgun

btw我懷疑warframe係遊戲界中踩滑板最爽既game 真係型撚到爆

你講個幾支冇支勁過catchmoon
接近都唔接近

仲未計kitgun賦能
爆頭50％下招技加效率加強度
或姐爆頭爆埋隔離4條友頭
諗到都興奮

把野勁到痴線 唔nerf其他副手可以掉撚晒佢

有無人有抽twitch drop中到Khora?
我掛咗幾日抽成百幾次都係得煙花同錢

一樣

如果樓上所有data正確好難唔修正

仲有浮印

我想問隻貓吸野張mod係邊到刷???

中左佢個頭盔

呢張?

Lv30-50 bounty

唔係,吸物品個張

?

Known to drop from small Hyenas in Orbis Vallis, which spawns at Alert Level 4, drop not guaranteed

刷下toroid 就會拎到一大堆

又要我inaros掛機

終於出akvasto prime 啦
返去努力刷賞金

Catchmoon打落6X lv既赤毒G族到

試下噤實W 然後對隻怪噤control 同埋 E

轉得多都悶啦

我都唔知幾耐無試過用槍嚟打高LV怪
新果啲武器全部冇升過

到melee3.0嘅時侯 me應該會好似啲新手咁 打唔入啲怪

滑斬
Btw想睇fang p到時係咪都係咁撚垃圾

Switch Ver. 12.2GB

Nov 20出

繼續吹奏catchmoon
verse 120lv enermies

好似買機械鳥直接送一張

啱啱都中左佢個頭盔

我有fd中咗好撚多個頭盔 ，想講抽咗幾日得堆nitain extract係有用

個list話有Khora同Nidus其實係唔係呃人

都市傳說嚟

重諗住抽隻新戰甲黎玩下，等我唔洗日日對住隻excalibur

想太多邊有咁著數

刷咗成晚sabotage 得一粒t4 relic

入平原掛機算

巴打快啲去整左隻犀牛先啦，開圖好夠用
我反而整左幾套甲，唔夠p開slot 拎嚟玩

整緊犀牛，但係要過兩日先整完

開頭係要捱下...當你有能力揾到第1筒白金就會變咗第2個世界

仲記得我第一桶白金係刷致殘突擊 一張三四白p

百*

有無人同我一樣玩pc，fortuna更新之後fps大跌？
之前部機開中級setting玩都有 4,50fps ，而家較低同唔開特效都上唔到40fps

係時候投資落部pc度

係外國讀書，用開notebook打機
一比錢就要成部轉

熄左個shadder佢會好好多

我嗰時用咗2部notebook先領悟到用大機嚟打機先係真理

我其實想課吓金
不過ps4同pc個價相差真係好大
Pc抽中75%off好似係兩舊水4300白金？
Ps4版就百五蚊370白金
痴線，相差咁遠我真係課唔落手

無辦法啦，砌完desktop都帶唔到上機

玩ps4唔課開頭係1定會俾個倉壓死
我就係其中1個
識得變白金之前係好有挑戰你極限
變白金有幾種方法
1. 緊密留意trade chat價錢 (低價收人嘢再高價賣出)
2. 努力刷/開relic (1set嚟賣唔好逐part散賣嚟吊高個價)
3. 芒住人哋想trade既嘢 (非白金交易 1set換1set)
4. 收紫卡 (需要高判斷力)

淨係帶harddisk走人

Shadder中文係乜
查唔到

陰影嗰d嘢

又或者參考下呢個

多謝巴打建議
我間唔中都有留意trade chat
有時都見到平嘢或者買家
不過個chat跳得仲快過股票價位
另外用手制打字真係慢人一步，乜都做唔到
我之前打到張食人魚riven，暫時打算賣左嚟開吓倉位先
市價大約值4-500p?
之後先慢慢學trade嘢
話說ps4版白金係咪通常節日會做特價架？等佢聖誕offer先

ps4你諗住長玩既去電腦舖屌1個全場最撚平既keyboard返嚟用就得㗎喇
手掣打字打到瞓著
Pyrana riven唔知你咩值

ps4你諗住長玩既去電腦舖屌1個全場最撚平既keyboard返嚟用就得㗎喇
手掣打字打到瞓著
Pyrana riven唔知你咩值答你唔到
ps4版白金唔覺有做過特價....不過
長假節日特別多水魚上水...所以要把握時機掘白金

唔該巴打

Ok，即刻去屌個keyboard 嚟打字用先
我張食人魚只係普通兩正零洗嚟

但求賣到好個價錢用嚟開slot 咋
另外，之前組野團開遺物，唔知點解儲左幾set水人甲返嚟
試吓聖誕假連埋張組團卡一齊賣扼吓細蚊仔錢先
唔該哂巴打～

曲線？

呢隻驚乜閪都好，你洗到雙爆已經好撚貴

留意返佢係冇洗過

啱啊

即係可以賣幾錢？我riven新手真係乜都唔識
食人魚唔係前排riven調整，所以跌價咩？

自己參考下

俾個新手優惠服務你幫你格埋價
下次用第1版條link自己揾
pyrana雙爆有埋負值(有負值既話正值會加多d)叫緊1000p樓上
由於未洗過我諗你叫700-800都ok既...有冇人買係其次

個機制其實係點架？
啲卡會越洗越勁定話一直都係隨機？
我知勁嘅卡係3正1負，然後負埋啲冇關係嘅嘢，所以我都唔識分張卡咩價值
Ps4個trade chat真係成日都有價冇市
日日都見到有人洗版賣groll蘭卡riven

未洗貴過洗咗係因爲洗得愈多，要嘅kuva就愈多，對數值冇影響，影響數值嘅有有冇-數值同有幾多bias

明白了，thx巴打
我應該有排都未有資本去玩洗riven

呢堆點？

刷platinum同現實一樣
想刷錢 首先你要有錢

有錢之後就係去滾

得左下再洗下叫有d用(新手<>中階)
左上右上新手都仲ok...右下就算吧喇

咁4張合左佢算

Grakata!!
clem clem

賺左3千P之後唔想再特登賺錢
整下武器 極化下D甲都已經肝硬化

玩WARFRAME 玩到右手痛係咪正常

因為用手制玩滑砍？？

Valkyr p係唔係對mod要求好高，成日都好易死

MESA + Z精 + 子彈跳 + 滑板

但我仲係新手，連啲基本mod都唔齊，但又用佢黎升mr 連打天王星都好吃力

慢慢嚟

應該升到30lv算，仲有隻Limbo同Trinity p未升，仲試緊邊隻最適合自己

升哂佢，依隻game冇話一隻甲打天下

新手建議刷套犀牛同去氏族拎張伊格尼斯亡魂圖紙，咁就可以打穿銀河系了

我有隻犀牛p，算係比較好上手，但個亡魂要rank9先攞得，依家先rank7

見Edo Prime幾靚用20usd買咗，而家刷咗成日一Nova件都無，早知40usd買埋Nova Prime個Pack

如果巴打氏族無伊格尼斯亡魂圖紙既，升到rank 9可以留低id搵我攞

75 off 20鎂 差唔多1700p

玩咗咁耐我1件armor都買唔落手

玩得最多係Fashion Frame，Steam果堆都買咗好多
Edo同Targis Prime咁靚真係忍唔到手
咪當比錢支持吓DE呢啲良心企業，橫掂我而家150日都未抽到-75%lm

巴打你有咁多prime甲，唔好喺度扮新手喎
MR7一係用住普通版伊格尼斯先，或者整把關刀出嚟鳩砍

有冇巴打有玩harrow, 你哋點平衡4技嘅無敵時間同加暴擊時間

反而我鍾意佢d deluxe skin多d
暫時買咗chroma nezha nova
遲下再買埋nidus..最後先諗frost harka skin

Nova真係配咩skin都唔順眼，本身個model無波又無pat

自己試下

蘿莉有三好

印度婆係咁上下
暫時佢個deluxe skin + nova slipstream helmet我自己覺得係最順眼
其實我最buy佢nova個delxue skin bundle係因為佢背脊舊嘢出技嗰時會變千手觀音

其實我係想問心得
因為無敵時間長咗, 後繼加暴擊個時間又長好多, 但係4技冇得夾硬斷要成招技run完先可以再開, 變咗無敵嗰下冇得短時間內開幾次

無記錯呢度應該得你研究緊harrow
識用既話係幾好用既佢d輔助技

有啲難合

係, 完全係all in自己嚟輔助, 唔係爆自己盾就爆自己藍

講skin既話我覺得有幾個一定要買
阿努比斯同Inaros基本上劃左等號,未見過有人用Inaros唔用skin
Nidus自摸skin,同本身個樣差十皮
Octavia 初音skin
Mesa 藍色果個skin...我真係頂唔順佢條腰D粒粒野
Vauban 高達skin

佢已經算易整嗰堆嚟

Nidus khora titania

Khora真係戇撚鳩

上網見到有人80張頭0張系統
我即刻打都廢鳩事

如果唔計打叛徒打到嘔就係

出第1日已經齊晒

vauban呢個我覺得幾型

奶爸禁著個三制掛機好易姐
好過刷聖殿啦

我真心覺得harrow係on9好多
叛徒任勁無聊, 但你又冇得掛機, 又要你跑嚟跑去, 啲npc又成日卡位/走散/吸毒, 完全係垃L圾嘅任務, 仲要救8隊先走得
打聖殿起碼可以順手升武, 叛徒係你打完得個桔

聖殿個跌率閪起上嚟唔係人咁品

mesa呢套係眼嗰part最型

想講up圖唔好用lin狗個ser，又死撚咗啦

大家都係西架啦, 但聖殿都仲有經同專精

我覺得為了吞拿個theme song幾好聽
原來一蚊美金就買得
買落黎支持下

吞拿theme song + 吞拿城人設 = borderlands

屌隻garuda仲差一階聲望先合到

你㩒落去1樣睇到

可惜既係KHORA出嗰邊悶撚到人瞓著..怪又屎經又少過隔離

少過邊個隔離先 同叛徒比仲係多好多喎

fortuna 刷第5級bounty啲人好撚廢
都係打返地球平原算

啱啱一場出3粒後紀a5

少過精英聖殿

入平原接任 隊友打我掘礦 分工合作

原來係長期打少個

單刷啦快好多

我當升武器都接受到
塞防土防成日有人打5輪就走
但睇一睇 佢D武器得十幾Lv
未升完都唔知走乜

有冇推薦邊到睇人地D MOD配置
想睇下人地點砌MOD參考下

逐個逐個上youtube搵 有好多

呢個都work但係要揀d比較近期嗰d build嚟參考
同埋有分咩build打咩嘢

[url]Warframe戰甲神兵軍火展示庫：
武器可以睇吓呢個，mod配係comment度

呢條友好癲，好似話夾埋用咗500粒forma

見到無地圖砲 但又唔想即刻走

新甲啲圖齊曬
冇素材

仲差紅色水晶

未刷到
琴日挖挖下礦去咗釣魚

刷到，冇張圖

仲要刷定啲後紀A5刷雙槍

依家有8粒，仲有幾粒RELIC都打到VASTO，同埋上個月賣咗2把

一早就砌定多把放係度等出akvasto

等下一輪unvault咪得
你慌佢出akvasto唔會再出vasto咩
以家又咁多手槍用

真係新手 打暑假先開始玩，不過中間停左兩個月，嗰prime access 時有Rhino p同NYX p就買左 跟住又抽到75%off就課左

多prime甲都可以廢j，好似我咁

我都係

唔該曬咁多位巴打推薦

唔係樣樣野都要自己刷嘅
淨係刷啲好賣既野 然後收啲難刷既野仲有著數

果啲新武器我從來冇主動刷
全部都係收廢parts 收下收下就齊一set

幾時先會出返event跌maiming strike

最快應該都12月，好似8月先出完

chroma終於齊料齊圖

有無pc巴打巴氏族

Warframe Switch

支援voice chat
支援體感瞄準
初期可轉移pc版遊戲進度

Gameplay:

我張皇家仲未賣

我曾經劏過人一張100p

堅拒用白金買甲既我終於整左garuda

一齊享受fortuna猶如垃圾既賞金任務

原本打齊左圖紙返黎
見到D材料就放棄左
直接白金買

新frame baruuk

發覺用zephyr仲快過飛同滑板

靜電槍4極化左 火槍都要放埋一二邊

用嚟打高lv特別alert真係一流
不過已經免役咗

恭喜您發現新大陸

唔好話用NOVA

打alert嗰部drone用靜電槍鳩炸就爆

Nova冇飛嘅快感

頭先打平原隻皇 個個開隻archwing出嚟飛
me用zephyr飛過去仲快過佢哋

第一日入坑 玩左幾個鐘 都唔知玩緊咩 利申 pc

值得你用幾年時間了解
你可以當佢係任何種類合成一既遊戲

重點：無所謂第一 因為每一樣野都要升

做吓任務開吓地圖
你揀咗邊隻開

伊格尼斯亡魂真係好好用 已經極化左4次

嘩屌Solaris啲npc

DE啲審美觀真係

好似仲要冇得熄

整番係個頭盔入面咪好好睇睇，係都要搞到咁Creepy

我又係成日用佢
都懶得打頭就咁鳩射就算
如果夾埋mirage 1技一齊用
個畫面就會又花又lag

有d仲花你都未見過

幻離子

食人魚

佢地係咪用自己個肉身做抵押？
然後有反抗軍出現比nef anyo炸晒

黐人d relic打咗2粒鐘生存都冇就齊晒akvasto p d 圖(括埋vastox2)

好彩打齊礦石料到Rank 4就停咗

尋日打有 不過我出左chrome p parts所以冇要到

揀邊張好啲

揀咗右邊了

聖劍個隻 慢慢跟系統去玩緊 但全身仲係新手裝 30lv埋

貢快 我都係呢幾日先30lv

指揮官嗰個點玩

加油 之後既遊戲內容豐富到嚇死你

然後農死你肝死你

太陽潘塔一打十

諗番起農咗好耐kuva要塞只係為咗刷異況超量同harrow啲parts

好似記錯mod
係拐刃架式先岩

20p以內嗰d mod真係收返嚟用算

仲要刷完之後冇乜點用拐刃

連住兩日掉咗WAR同HATE藍圖，可以唔洗買Stalker果個bundle都儲得齊啦

話說兩個月前 Delete 咗隻 Game，啱啱忍唔到手為咗買 Baro 啲 Cosmetics 再裝返，一 Log in 完入到 Game，已經又有少少想作嘔嘅感覺

當你玩到咁上下高 Mastery Rank，每次 Log in 只係為咗 Daily Tribute 同 Fashion Frame，循例玩一兩個任曬吓自己啲靚靚配色就 Log Out

屌你老母

我dread就嚟跌夠100張都仲未有war

多謝你咁辛苦裝返隻驚入嚟留言

我賣咗6定7張war藍圖做credit

今日solo突擊2 一入到去我隻貓就打死左人質

殺得好

罰佢返雪櫃反省

我用mesa連埋隊友加人質加埋寵清場
第三波已經全隊退哂隊

今晚拎u沙甲+靜電槍去troll先

我用saryn玩到滅團

咁撚好心機
屌你老味隻GAME 喺STEAM DL完 又要開LAUNCHER DL多次
ON99

可以直接官網down

每年多三至四gb內容 係就長擺係到啦

官網download 唔喺同steam download 一鳩樣咩
你launcher download 喺講梗啲幾廿gb update 喎

每日login 配色 logout

好想搵返5年前既feel

好容易啫...斬ac重練

MR24 lm

Switch版 11/21 00:00 開放下載

畫面比較:

12月4號前Download Switch版Warframe可獲新手禮包

50,000 Credits The legal tender of the Origin System. Credits are used to buy new Weapons and Warframes, but they’re also used to upgrade Mods -- the primary source of gear power in Warframe.

3-Day Affinity Booster With this Booster, all of your gear will rank up faster. As you play, your Weapons and Warframes will gain Affinity and rank up. Ranking up increases the Mod Capacity of an item, so you can equip those upgraded Mods.

Orokin Reactor Immediately doubles the Mod Capacity of any Warframe. Install this Reactor on your Warframe’s Upgrade screen.

Orokin Catalyst Immediately doubles the Mod Capacity of any Weapon. Install this Catalyst on your Warframe Weapon’s Upgrade screen.

Forma When a Warframe or Weapon reaches max rank, you can choose to install a Forma on the Upgrade screen. Forma resets the rank of an item back to 0, but it Polarizes a Mod Slot to save on Mod Capacity. Forma is mostly used later in the game, but when you’re ready, it’s there for you.

如果用pc版ac買一堆伊格尼斯亡魂圖紙，然後複製個ac落switch 度賣，咁咪可以賺到fat fat囉

你識咁諗大把人都識

禁仆街

突擊獎勵太廢 難打嘅話game都廢撚事開

Spy=唔打

歡迎加入

SPY我即刻狗衝

我成個月都係佢

有十幾個冇石仔入

突擊都唔打真係on完就off了

今朝出左步槍riven 一開屌你soma

幾好有咩問題

屌你我噚日開咗第二張amprex

0.55

尋日2場就升完把akvasto p....廢撚過太空垃圾

懶得打
遲d差3000經升26先收

我噚日打vasto啲銅parts佢出akvasto bp同vasto bp

要心無雜念呀清

開個lith a1 佢又同我出vectics

岩岩試玩去到水星開始頂唔順

Loki + 弓？

而家新手得番Excalibur, Mag同Volt，無咗Loki揀

Gram prime 5星riven屌打所有大劍

無咗Loki好耐喇

呢隻game其實對新手都幾唔friendly，好多嘢要睇攻略查資料先明，建議參考吓呢編攻略（殘體字注意），我果陣都係睇住嚟開星圖

Me too 已經半afk on都費事 大patch update番黎玩一兩個禮拜 之後又afk幾個月

1000p一張

你可以咁睇既
係隻驚俾多D空間你去思考..真係唔明先㩒個掣嚟查
隻驚下下俾晒提示你去點做點做咪仲無聊

收左張雙爆 爽撚到

其實冇紫mod都已經好屈

冇紫mod我用paracesis喇

新手前期有Excalibur加limbo(for spy )已經可以開到9成圖 覺得唔夠坦既可以用rhino 但其實如果有狂暴化同life strike既話 Excalibur既生存能力都唔錯
簡單Tips Excalibur既2技致盲完打隻怪係會有finisher damage 所以基本上Excalibur 前期既生存力同damage都好夠做 配多隻limbo做spy開圖so easy

最後都係忍唔住手砌咗隻恐鳥
好得意

exalted blade以家仲有得額外裝mods...初期真係屈晒機

我都砌左

用黎打sortie spy

我都係主要用呢幾隻嚟開圖
特別係用Excalibur 2技打接合點隻魅影
一嘢可以砍瓜佢，真係爽到爆炸
不過我玩左兩個幾月，暫時都未刷到你講果兩張mod
新手建議用住地球平原賞金任務嘅mod頂住先

有腎上嘅話可以唔洗用狂暴化

至於life strike我玩咗1000個鐘都係未有 可以用治癒復歸先

有紫卡不過當玩具玩
用ZAW 最爽

switch個畫面唔錯

破哂記錄

我check過wiki，你呢張掉率唔係仲低啲咩

利申：兩張都冇嘅非洲人

見到多唔多人玩呀?
我都推左個機主朋友入坑

switch新手入坑

我仲玩緊頭兩關 未online 不過我估新屎坑點都會hit一排

你要唔要，我呢張好似有多一張

應該係因為呢張轉到，life strike轉唔到

tenno歡迎加入

多謝巴打，你真係好人
不過我玩緊嘅係ps4版，落後版warframe，連fortuna都未開果隻

ps4我冇玩，有冇得pc copy data過去

冇架，所以多謝巴打你嘅好意，心領了

你要berserker我可以俾你...我有7張...不過life strike我得1張

life strike 去fortuna打易出好多

我睇過wiki，berserker指定得果一隻遠古墮落者會跌，仲要掉率得0. 03％，巴打竟然有7張，大家快啲嚟拜神呀

都多謝巴打你先
我暫時仲用緊broken war做近戰主武 未有需要用住，啱啱係講緊啲新手用嘅mod，有啲mod個掉率低到仆街，新手想用真係要farm到爆肝

Ps4版有樣野真係非常之好
就係你抽到75%off果陣
你都唔使心大心細去諗課唔課金好

因為白金係唔會跟住特價架
照舊都係百五蚊370p

nintenno switch

買嘢有d有特價都好既...努力打劫完人既白金就可以安心享用

Berserker打得多好易出，但係狂暴化係rage唔係berserker

sor9...永遠都唔會知d名點譯出嚟

放心呢張我都有7張

Rage可以係邊到刷

有冇人switch版一去konzu接任就彈game

頂 尋日朝出左corrosive projection
日光日白點打呀

我自己都冇留意有咁多張
你要提高機率有2個方法
平常心咁見到有grineer既遺物生存場就入去打
又或者打lv20+既虛空...是但1個位有間寶物房都有機會出

攞醫生紙打

switch版日服eshop係虧左定咩事

啱啱出bugs係咁上下

有冇巴打可以送張伊格尼斯亡魂圖比我
好耐冇玩 咩都唔識 睇啲人講呢把好好用

巴打喺乜平台玩呀?
如果係ps4版，我可以幫你
留game 名啦

bugs play free

我玩Pc version 啊
唔該哂巴打你先
留個名睇下有無其他人可以幫幫手
Jollylelouch

你mon住交易，有條友每日都會送10張

STEAM 特價, 214蚊DLC 有1500 PLAT 同啲垃圾+SKIN
快買

ps4都有個pack down落嚟就有100p唔駛錢

終於

玩咗咁耐終於中到第一次

呢個新手期抽唔到-75%，又急住要白金開位果陣幾抵買

呢個pack同半價白金冇咩分別
利申：已買

屌
琴日中左50%off 走左去買2000白金
好撚後悔

白金都係等-75%先買啦

嘩屌你爆聲望之後金星個D人個人頭做乜撚
大佬呀DE你唔好咁癡線啦

De嘅美學，你唔撚會明

鬼屋體驗 (夜晚熄燈玩會更佳)

Outlast

Garuda都好玩，4招技都幾平衡下

屌你老味閪手成日打錯字

一入場禁兩下3技100%傷

遲下整張adaptation 返嚟應該又係end game build

我已經除左limbo之外全部都adaptation +雙umbra
要用強度既 直頭3umbra

冇endo 冇credit
依家得1張r8另外2張r6

其實我啱啱先升完張持久力p

拎上面個1500plat買3張傳核咪得囉

Cls

繼續挖礦等十日後我支捕月神功大成

係咪個賦能，啱啱好似nerf咗

nerf左邊粒

爆頭會飛導彈嗰粒

吓,咁係勁左喎
50切50穿勁過100衝好多

之前飛出嚟啲嘢打到成幾廿萬，依家得返2萬

咁廿幾萬個d唔fix邊個玩隻驚
你諗下紫mod食double效

用哂
所以買2000用黎平時買Forma

84P 收到張R8 嘅adaptation

巴打有冇邊隻甲推薦入手

我都出左一粒

EX WIFE

warframe新手 好難過拿data個關，成日都俾人detect到，hack system又好難控制邊舊block

建議合破解器嚟用，不過都係一定要練hacking，至於唔俾人detect可以用limbo

好難話邊隻...因為隻隻都有佢用途...主要睇你既玩法嚟決定

早練定打後無痛苦...建議上youtube睇人點過

之前過主線果陣差唔多關關都單機, 打打下已經差唔多全部識

switch版入到eshop想課金但d package都無講包咩
其實除左starter pack外其他pack有無推薦

我想問下點解有時跳起斬係一嘢插落去 有時就普通橫斬
搞到好亂

d說明清晰到呢...

隻隻都值6000 EXP

我本身鐘意有返咁上下坦度既甲
所以推薦Revenant/Nidus
不過都要睇返你鐘意咩玩法

視點向地下就會插地

大概都係分攻/坦/援

請問warframe係日e shop dl係咪冇free starter pack?

無野了 應該解完個任先有

octavia啦
Mod需求好低，極化同特殊插位唔開都夠用
而且有排都未出prime版，唔會太蝕
佢本身有隱身同地圖炮，好多任務都啱
我成日用佢帶把新武器，
去塞防開地圖炮扼經驗

頭先點按link都係入左任天堂個網, 登出左先終於睇到
課返個90日加乘先

好，唔該巴打

因為依家有嘅甲都升滿 所以想搵隻新甲升下

返去試試先

如果比plat買Octavia真係新手恩物
全部接合點都係掉個1技就打完

Chok巴都玩warframe

推薦wukong
1.易入手 Blueprint入clan買就得 材料都易刷 係nitain extract新手可能比較少 但幾日內都可以湊齊
2.不死 配合狂暴化除左Corpus禁技之外其他怪都唔會打得死你
缺點就係除左生存能力之外其他能力都唔強
如果覺得Inaros同rhino都滿足唔到你既話可以試下

最嘈既warframe 我自己用都會拎走耳機唔聽聲玩
就算作得好聽 都係得4bar無限loop洗腦

見到新手推荐lex(雷克斯），但跌左個雷克斯prime 藍圖 。升邊個好

prime la

其實可以喺mandachord度調返低啲個音量，唔使咁嘈
我自己就最鍾意播黃飛鴻電影果首男兒當自強去洗人腦

半新手回鍋，戇尻尻唔知做乜好

跟系列任玩落去

我想知咩黎

唔洗CREDIT同ENDO 直接升爆一張MOD

想問用呢SET+活動電
定呢SET+戰備好?

玩咁耐 都只係睇個名 但唔知有咩用
究竟要幾歐洲先中

係咪有ching要腐蝕投射，依家有得打

打唔到可以喺度留id

升完lex 升aklex 賣
再玩prime

岩岩賣左張20p

咁大條水魚

唔係香港 電腦冇warframe

之後有得用再同我講，我俾張你

今日終於見到果位送圖既人 拎到張伊格尼斯喇

其實我想問下點樣先可以降低技能嘅能量使用量
我隻Loki成日打打下冇得隱身 傷心仔

ok，慢慢做，順便問下咩虛空遺物點先攞到？
紫卡又係乜？

遺物打生存/防守會有
紫卡要做完系列任先
第2個夢 內戰 犧牲
系列任要由星球連接點拎

+效率，即係簡化同彈指迅技2張mod

開到Gram Riven
近排DE做乜對我咁好

囉個免費甲 雙刀 狙槍 個甲幾型 但廢過新手甲多多聲

輔助甲黎

終於有人生第一張紫mod 但點先為之勁同值錢？

有得係setting較啲埋隊友歌啲音量，我都成日比男兒當自強洗腦，所以而家長期 mute晒啲歌

隻甲D人叫 T媽/奶媽
回血回藍 多人GAME玩配合都走唔甩要佢

你要單機要勁要實用 上一套 冰佬SOMA 不過可惜過左
唔知佢下套送咩搞亂個市場

不過而加佢肯送野叫好好 以前邊有得送 隻隻都要用個肝刷返黎

你張紫mod會寫住啲條件要你去解
解完之後就會變做淨係某一把武器先裝得

每把武器都有樣叫 disposition 嘅嘢 數值介乎0.5-1.5之間
數值越高 你張紫卡嘅能力值就越高
但係屈機武器通常都係0.5

通常你開到啲常用武器嘅話 你張野就會值錢
例如你一開係 Scoliac 咁你就等發達啦
但係你一開係 Cernos 咁你就攞去回收啦

第三張adaptation
好似三日內搵左千P番黎

做乜個post咁旺

仲記得嗰時loki p一出庫即刻狂刷鎖匙，結果一日就打到

新手揀咗volt 使唔使重玩

我自己起手都係volt...係會比較難玩少少

賺p係為咗用更多既p

2035

請問接合點要打個3隻卓越者敵人係乜野黎？

有啲怪個樣同普通怪一樣，但係個名變咗做卓越者

你歐洲姐

最閪煩係個SYSTEM啫...LOKI算易刷

點解咁鳩貴

洛基係我第一桶金嘅來源

打算收番五套nova投資

你應該喺到玩命

仲有兩套牛

我呢 就10set Nova 燶左既
抵唔抵炒呢 就自己諗

打左場防御都冇。。。

等佢跌到90p先收

卓越者好似係高波先出？

有排卡 卡左解唔到去金星

擺低ID就會有人帶你打

諗住入聖殿升下lv
原來真係個個都係齋升lv
排左幾十個隊友都係廢既

睇個moon應該係switch
依到d大佬應該冇乜人有copy隻ac去switch到

利申我有，但係隻account因為好多野冇左 bug到on99唔得閒搞

我開到scourge

想問下exculator 把刀升到30lv洗唔洗reset？ 定唔值得曬forma？

後期有得拎佢嘅進階版

睇你想長用等進階版定點

scourge都幾好用

把刀後期可以換㗎？ 我見佢軍械庫入面無得買其他

後面主線會送

btw 希圖斯過去夜靈平原個陣瘋狂彈game

但有冇咩網可以睇佢價值

你係咪ns版

會再送你1隻甲叫excalibur umbra

第1版咪有晒link

係啊

Ns好似入唔到2個大平原

咁我想去火星接駁點係咪要係咁破其他關？

防御打10/15波應該夠數

睇巴哈D人話要轉英文

利伸 冇玩

其實我已經夠數 但係佢lock住唔比入

咁你要兜路過

Sorry 冇留意到

感謝巴打

依家冰佬P仲差機體
以前打神殿就有，依家咁麻煩

頭先打左d限時關解左

將部機轉英文，過左先轉返中
我都諗住等更新後先再搞呢個地圖既任

無計 我諗住拿個孵化器 所以打先 但轉英文真係好麻煩

150日簽到

地球大佬係新手黑星嚟

玩左咁耐
佢個交易系統依舊咁麻煩

麻煩冇所謂
安全就得

邊忽麻煩

switch d字好細隻

麻煩在冇白金

都有既...1個例子akstiletto p

收野賣野都好無效率
玩既時間都冇乜
交易過程好曬時間
仲要係靠運氣

Warframe Market
收野一定快
賣野就難講D

收野賣野都好無效率 > 高收低賣1定有效率
玩既時間都冇乜 > 呢個你自己問題
交易過程好曬時間＞請活用版1
仲要係靠運氣＞有咩驚唔駛靠運氣

Rmt咪唔洗靠運

catchmoon依家800p一張
500p買既我發過豬頭

600p無入到手

Btw極化完都唔得閒玩 下個月煲poe

me地球平原新手 淨係升到standing 5級
其實平原要刷啲乜嘢 operator隻amp又要點合

乜都要刷

佢送一"兩"次 冰佬P 冇記錯的話好似真係兩次...
我諗都冇咩人要佢 公廁甲 下一個就係 T媽神 周街都係

利伸 T媽FANS都覺得慘不忍倒

我身上得一套火女P，好似係第一套P甲一出即買

想收隻saryn prime玩

火女可以收返埋啦
比DE搞一搞同垃圾冇分別

廢左好多了

大家玩咗幾耐warframe

我主要見佢幾靚先想入手

同d黑婆1樣屎忽太大

呢個問題好尷尬

鳩衝小學雞場都ok既

玩幾耐D野都唔會齊
沒有最勁只有更勁
玩耐左 只係D SKIN多左 靚左
但隨時仲玩得衰過D新手

普通聖殿 6分鐘30LV 叻貓

我見已經4技無以前咁勁
依家有無咩甲同槍特別強勢？
以前一把soma打天下
nova百搭，工程師打防，犀牛打王專用

依家係手槍時代
Catchmoon, Staticor

冇咩甲特別強勢WO...只要有愛 1個人打100隻100LV都唔怕 只係D人黎黎去去都係用個幾隻
武器真係太多變化啦 只要配岩+齊 MOD 垃圾武都打幾十萬

LIMBO害全隊 MAG要高LV場 LOKI單機甲 NOVA要睇場合用
冰佬比玻璃取代咁制 親生仔EX冇衰過 死神水人剭野先會見到佢
牛T媽又要睇隊/場合用 睇到好多甲都幾FOR FUN 召喵甲龍甲ETC...
工程唔見左人 我都好耐冇見 可能我小玩左

火雀得返速刷relic有用

千幾p，買隻limbo黎玩下先，mag原來我有隻P，咖哩棒我一直無用過
工程頭先玩左幾場發覺技能範圍細左成倍有多

Vauban p真係好撚難砌

原來打打下齊咗一套nova p

火女係6000經
limbo係移防加Corpus間諜專用機
Loki真係垃圾,唔明點解仲會有人用,隱型依樣野輸比Ivara同Octavia 幾條街
Frost同Gara個功能性完全唔同, Gara 4技罩依家廢好多, Gara依家係地圖炮第一人
細罩Frost都仲係定點防最勁, 大範圍Frost更加勁,同Limbo成為唯二可以單刷仲裁既甲

Loki 比另外2隻好嘅地方咪係易入手囉

我用loki嚟解riven跳起headshot

平原mod值得刷齊 比fortuna既mod有用好多

其實fortuna明顯比eidolon友好好多， eidolon既zaw amp全部計mastery rank，有排你整。
然後敵人翻生得密，數量又多，雖然我覺得係好事，咁先好玩，但係非輸出類型既甲就辛苦d囉
賦能又要買又要合，fortuna就即買即用 我依家已經合左三級kitgun賦能
我依家fortuna已經升齊拎齊咁制 當初eidolon分分鐘玩左成兩三個月

大屎忽好正喎

頭先打突擊預遇到個人送左張侍刃紫mod比我

新手揀左volt係咪可以棄

開左無耐咪重開囉
其實volt都冇乜野姐

我覺得冇乜分別

volt都叫仲有個盾同短途緩步跑既

去twitch開prime拎齊d甲同武 新手都唔新啦

volt 有用呀
只要唔係mag就得

求教學

【情報】Twitch Prime 武器禮包到來 ！

其實簡單講去twitch開ac之後開試用prime
(要綁信用卡 綁完即刻cancel就ok)
然後綁定返wf ac
再tick返拎wf禮物

仲有插左土豆既free sword拎

仲有好撚型嘅放火特效

開到vectics riven

Mag is the best girl
依家只要打corpus都會拎佢出黎用
合埋眼禁3技輕鬆佔全場80％傷

前提你要有mod

我覺得用mag好痛苦

點會呀
依家打relic都會想用Mag
因為禁一技吸哂d reactor上身
唔洗周街走

用隻寵吸
mag太薄有時發一發呆就收皮

每場4次revive

LOKI我有保留
4技始終都係神技 高LV場有用 高效高範圍 簡單易用
不過有幾何拎出黎就係問題

冰佬個盾又係睇人點配 不過真係好雞肋 防人地又防埋自己人D子彈 不過仲要防唔到手留彈 間唔中高LV場靠冰佬個盾都會中招突然死左 因為地下有手留彈
冇記錯玻璃可以防埋 不過感覺好易爆...冰佬個盾仍然有幾秒無敵+開技可以補盾再無敵 但玻璃要補盾就要重新SET過D玻璃盾
有好有壞啦

LIMBO同意 唔洗怕光線唔怕呢樣個樣 只係衰會比人發現
LOKI就唔會比人發現但要走位走線走呢樣個樣

BTW 屌你火女6000經 MEAN到

終於齊件

NERF左好耐啦 要視野範圍之內 要唔比任何野檔到先可以吸
MAG而加重點都係脫衣 100LV既怪 N咁多甲都立即脫 得左

De有一段時間nerf完招1技集團mod，3技又冇buff，嗰時就真係垃圾，依家3技真係好用

之前3技FOR 3族爆盾 其實都廢廢地 而加連G族都脫衣

依幾日我玩左咁耐
吸野直頭可以穿頭上條橋吸落黎喎

而且唔洗望到粒野
只要係1技範圍內就吸到

見佢畫面靚撚幾下

上巴哈見好多槍我商城都搵唔到，先醒起好似好多野都要入氏族先買到

舊warframe其實輸畀新果堆太多
gara有長時間減傷 玻璃牆可以擋埋近戰敵人進入 打爆佢又可以做damage 用法靈活
冰佬離開個波波之後都係畀人兩槍收皮 控場配置等於要弱化冰牆
同類例子有valkyr vs garuda
ember vs eq

咁又唔可以咁講，rihno mesa volt excalibur 都冇話輸俾依家啲戰甲

inaros
atlas
chroma
nova

可以俾人遺忘vauban ash ...呢2隻唔rework真係唔撚駛用

Ash:de 我屌你老母

mesa唔算舊 volt Excalibur rework左
rihno算係小數例外啦

我覺得ash又唔差喎 打g族都仲係好勁
依家可以隱形戰鬥，派d影去打人 係要自己瞄準比較麻煩
我諗如果唔係手動瞄準既話ash係可以上神枱

我用ash要手動瞄咁我用mesa啡瓜佢唔好

mesa成4年前出㗎喇禾

所以咪冇人用

我用mesa用得好爽
自動尻射

睇隻DE搞死D戰甲
ASH 火女 MAG ...ETC
T媽都半死架啦
只要比DE發現任何戰甲可以玩無敵流好快就可以講88

saryn 1.0 先係最强

自殘T媽是最好的

Mesa算舊啦
下隻prime都排到佢
利申新手

我第一次課金就係直接買佢

等到出MESA PRIME 先再返嚟玩
而家懶撚到每日一登都廢時

依家當巨商咁玩

刷普通甲被讀心

咩甲先 我打嗰把米特爾到依家都仲差一個part

mag, valk 個堆 40%機率都可以打7場先有

7場已經算少

Nova打左12場先出頭既我心諗

OK 原來我唔係非洲人

以前Nova 一場OD就中

7場真係少

好耐冇玩
而家入到game完全唔知做咩
最初改tower key做relic 已經開始脫節
家陣堆open world完全唔識
想回巢但係入game真係鳩fingfing

唔好玩 刪GAME

開到Dragon Nikana riven

我咪又係改咗relic同星圖之後完全唔習慣...到磨到今時今日
睇你有冇heart既啫呢d嘢

掉轉諗，你啲t1234轉晒做relic即係有一大堆relic喺度

switch版新手 岩岩rank 1
用左送果50白金買左把盾劍 係咪癈
另外想問下用緊把劍嘅時候 按住L2個身發光係點解

點解你要咁做
L2係唔關槍粒掣，如果係嘅話嗰個叫充能定唔知導引，會加近戰傷

Khora 刷到家下都未齊

呢d通常都等抽到75％再買

L2 係瞄準果粒
渣近戰就發晒光
因為盾劍型所以買左
但你咁講得 姐係癈武黎

無人用白金買普通武

啲鬼佬抽水話focus tree 齊先定khora part齊先

我刷滿左1條 果2枝槍都仲難1個parts

隻嘢第1日就出晒圖..到今日focus tree都未滿

盾劍唔係廢...俾移動坦克型既甲係有用...但係唔會用白金買

已經柒左
咁想問埋啲甲係咪打主線拎圖整就ok

總圖喺商店買，parts打boss

普通甲parts多數係刷每個星球既大佬
詳細第1版入link揾

輕鬆刷齊khora

玩左60個鐘先知，但已經上左金馬玲薯俾咖喱棒

馬玲薯即係乜嘢

真問定假問
利申：直必腸

不時會送BP

Garuda 改完順手咗

改咗咩

冇嘢了，開apps有得睇

今次奸商唔錯 有抵近同手槍精通P

potatoe

抵近

新入想入坑但睇yt片好似成日都係自己單刷
係咪隻game大部分時間都係刷刷刷

係就係大部份時間刷刷刷

但單人唔係必須

玩到後期基本上就會覺得單刷先最正

單人去釣魚 捉小動物交聲望最正

依個真 反正入到場都係自已CARRY另外三個
自已打又唔洗等人開門 又唔驚delay解唔到鎖

咪傻啦
後期最好係limbo入埸shift等人打
單乜刷
我係堆MR26學番黎
赤毒生存都照全身0lv limbo掛機

通常見有人掛得咁誇張我就走

Mr26最鍾意咁做
其實班友不如afk啦
阻住個地球轉

掛kuva洗卡賣呀

俾我見到依d實上巴哈搞鳩佢

其實玩到r26都咁真係好撚過份 ，巴哈個po有好撚多呢啲人，見過最慘係有人咁掛之後出咗legendary core

話說呢度好似未有人講Nyx同Titania 個buff
【情報】[Dev Workshop] Nyx &amp; Titania 調整

我衰極都毒媽爆晒毒先掛

Catchmoon 又係好正

室內場不了

咁似me做嘅嘢嘅

巴打們打突擊 lua rescue 用邊隻甲過架？
試過用limbo，hacking果陣已經頂唔住比炮台射爆
用loki就救完人一出門口，個人質已經比人射爆左

titania4技buff 好感動

T媽

Mesa

BTW 用LOKI又點會比人射?
4技長開 成場變左近戰 G族唔洗講 係C族難講D姐

係喎，唔記得仲有4技Tim
我次次救完人就隱身9秒9 狗衝走人算

最大改善有得吸item

用指揮官解鎖

valkyr

Inaros加解鎖雀

我用loki表示完全無問題
hack都係hack入面房幾個...因為喺地狗窿潛入去
就算房入面有怪，救完人一出去sniper1槍就收佢皮

入單人局係因為 係想自己開到閘

其實除左裂縫及平原 寧願single好D

原全同你相反 玩幾耐都係大腿王者

依隻game嘅最後大佬一定係雙人門

係豬隊友啊..

就黎練晒D普通武器 淨番一大堆要鍍金既仆街 同archwing

R21 仲有一堆要forma合嘅未合

不了 肝癌

前日升到R22
暫時目標R25

唔知幾時先有sale

咩sale

market 啲item

不如問幾時有75%OFF

自求多福推多d阿婆出馬路

我好似未抽中過

想問下仲有冇disocrd谷？

呢度應該無

依隻悠閒遊戲幾時玩幾時on, 邊有人會discord standby

岩岩拎到張手槍riven 發覺可以放入自製/普通手槍
之前係咪唔得

新手仲用緊新手甲
有邊套甲可以整住黎玩
打到去火星

無圖你想點討論

咁都要圖

咁我當你未開既手槍riven咁當然把把手槍都裝得

rhino都ok既

Google完 之前個個係bug 已經fix左

其實我唔係好明 甲藍圖入面d system頭盔 藍圖點樣打返黎

巴哈好似有個香港discord谷

刷boss

係咪嗰個張riven得好少武器先裝到張veiled riven嘅bug

感謝

呢到可以check邊隻boss跌咩parts

放大OVERLAY版地圖
個地圖好細

有冇PS4/NS版分享下SETTING點整佢大D
THANKS!

NS版玩到停唔到手

死打爛打 每次隨機跌一part
即係唔好彩起上嚟 一世都唔會中

好彩有運打齊左rhino parts

RHINO都算易跌嘅
好多人打 一場又唔耐 半個鐘至一個鐘收齊
BTW 最尾要入MARKET用2萬蚊買埋張設計圖先整到
每件件用一日 砌埋一件又要三日

到之後刷嘅野先係地獄呀
nekros要打oda
mesa要打變種 alad v
octavia要打ods rotation c

Farmville

刷每個星球既大佬3件隨機出...詳情第1版有link

仲有隻atlas

行近d個電視/芒度用放大鏡
其實細圖>大圖得呢2個..無其他再轉大方法

新人刷rhino簡單 整先難

當初無求人幫手 整完rhino無耐就拎到umbra

我齊圖都冇用
control module有排先可以打到返黎
我進度岩岩去到火星

如果今晚玩(而我又記得)
帶你去後D嘅地圖打CONTROL MODULE啦 好鬼多

大家有冇拎TWITCH套TRINITY PRIME裝?

我NS版

後期完全公廁，唔知點解會係稀有素材

有

我都係 今晚我十點玩 預埋你

感謝大大

control module唔駛刻意去刷㗎....打多lith relic生存多到你驚

sor..自膠記錯咗第2個

control module感覺上neptune同void無咩太大分別
跌嗰時數目唔係多...但係未至於難跌地步

下一個出嘅prime應該就係Mesa
未刷嘅人建議忍吓手，直接刷prime版算

入void跑兩轉都幾十粒出返嚟

升完攞咗經出prime就賣咗佢咪得

Control module個問題係佢係咁跌，但係要用佢嚟合嘅嘢唔多，仲要每次都係1/2個

睇完d夜靈攻略都係唔識打

睇片

放心，就算親身打過都唔識打架
我第一次打果陣其實係瘟疫之星
啲大佬們打完見到有隻夜靈喺附近
就突突突幾吓順便殺埋
成個過程你連蘭卡，乜柒嘢223，m精都唔使
所以正確嘅夜靈攻略應該要係搵個大佬
然後做執男執嘢就夠

恭喜你你終於成為呢隻驚既核心玩家

日日都咁做
稱號: 大腿王者

但最重點我岩岩去到mars

除非你想打tridolon 靠人carry會搞到一獲泡
脷胂：多數用volt靠人carry 都係成日死

用rhino鳩打俾人carry

信T媽 永不死亡
HERO NEVER DIE

最主要嘅解決方法都係開星圖
另外可以留意吓警報會唔會出材料
有就打定，反正去吸經驗都抵
或者叫氏族大佬帶去打材料
仲有集團任有時都幫到手開圖
而且lv仲低啲添

有無大佬帶我打

你玩開咩平台先？
如果係ps4版，就揾開post果位司巴啦
全LIHKG公認最富經驗，最多mod，最多白金嘅巴打
超級肥美肉厚嘅大腿呀

pc版

你應該認錯人

N3ps 你ingame 個id 係？

得你咁土豪又歐洲
仲有邊個
大家都唔係玩緊同一隻驚

我ready啦 大大

等我 三分

好

In game invite 左你

我都未組過

打機械人同清箱啦 大機會出control 果粒

你試下開唔開到呢關

一場8粒

刷夠先走 有粒水晶你打定

巴打好大力

招飛刃好overpower

下次打過啦
申請緊twitch prime

多謝巴打帶玩

250收到張supra嘅雙爆riven，發現有啲兩頭唔到岸

Best Plastids Farm (2018) | Warframe Plastids Farming Guide
好有用咁

首先你要打到hydroid /nekros

NS版有冇巴打帶打Lt Lech Krill
solo打好似中bug咁
打佢唔扣血 隻boss唔識郩唔還拖

呢條撚樣係會出bug嘅

我要打forma 你同我係咁出金色做乜

賣咗啲金part咪有白金買forma

咁點搞
唔打佢 一世都去唔到新地圖

重入場啦

呢條友要打佢啲管

上網睇人教點打佢喇...新手係無可能識打佢

快速列幾點俾你
1. 行近佢引佢出鍾地鎚直綫衝擊波..會硬動作2-3秒...跳去佢後面射佢背脊
2.重覆以上到佢企喺度自焚跟住收佢皮

其實我都google過
但係中bug依點搞唔掂
玩左3次都係隻boss唔識郁唔識還拖

唔駛客氣

我都好缺薯仔

我其實有插到HEADPHONE 但唔知有冇收到把聲

唔覺有聲

NS真係垃撚圾

(雖然可能係我個HEADPHONE事)

ns其實真係癈
玩到warframe我諗已經係極限
多怪少少fps都冇20

但係ns 大蛇有波震，ps4冇

warframe算來有得voice chat

【心得】冷門卻有極端破壞力的強大賦能 － 蜘蛛賦能

呢粒嘢太撚勁，一槍秒夜靈，啱啱攞40收咗2粒

有兩個問題
一，唔洗粒野依家都已經可以一槍爆關節
二，有得疊都幾肯定係bug

wow

無牆無樹跳真係等gg

根本speedrun嘅人就唔會用佢 反正唔用都係一下秒

攞嚟打大佬都ok既...單純要數字嚟J既咪啱用囉

好似有只要個耳筒SUPPORT就得

如果遲下有隻甲係可以起牆比你癡住既話就好勁

佢意思係佢玩緊嗰隻係冇得voice chat

把tiberon prime 插埋riven 又係

冇野做去左試上面個屌樹
寫個滑鼠marco兩秒就可以屌到20層
開場用5秒屌樹屌到60層，之後每次爆關節佢爆energy個時屌樹屌60層
咁計法一支零極化蘭卡6mod食牛buff都可以一槍爆關節
水槍新手都終於可以扮有riven啦

首先你要有隻legal marco既 mouse

零極化點上6mod

係喎，蘭卡冇自帶槽
唔緊要，絕路prime 6mod屌夠90層一樣得

btw, 依家先知過量傷害唔計入傷害表到
我升harrow個時係賽防無聊冇野做屌左一千層catchmoon,一彈打落去3億再爆多四粒兩億
然後我傷害都係得9％

如果唔駛實彈打落去ember應該可以重生

然後發現燒燒下冇晒能量

500p收到捕月紫，有暴擊率＋多重＋衝擊

燒燒下會冇晒能量咁嗰隻ember都幾悲哀

但係最勁係基傷火傷暴擊

低洗，可以再刷，500收到都唔錯

你咁諗會開心d

鏡像貓到底有無段位經驗

又開到隻笑面 中耳鳳尾金能量

其實點樣睇個人幾lv ???

冇依樣野,個enemy level 比你參考架咋

我點知我套裝夠唔夠佢地揪

直接入去啦，一黎就算新手enermy level 20前都輕鬆
二黎輸左都唔會有咩問題

狗衝咪得...你話死咗扣你白金就話啫

實測1 forma絕路17層就可以一槍爆關節

依家好撚想賣左張蘭卡riven

有冇PC巴打有蘇克爾魚餌
我差兩個佢既腦就整到223
但係要70k聲望先升到上去買
有冇人幫到我

幾白金直接收魚腦仲快

有得交易架咩

有呀，市架3P一粒

狗衝

記得要成條買，冇得單買素材

買魚通常要一組買

有條友肯就咁賣兩條
依家等緊223出世

好多賣魚佬㗎其實

終於唔洗玩水槍

有耐性嘅話 其實釣魚都可以搵到吓錢

不如刷4k

刷定聲望光體等mesa prime

條撚準備

Btw 希望唔會太難刷，好似今次chroma咁樣就正

P解決問題

Prime access 解決問題

講緊賺錢
靠牛p 龍p起家

4k冇得單刷 有時我都諗 究竟同3個街客打一場快啲定係自己跑4場快啲

果時炒賣loki prime 賺咗大約二千
之後炒rhino prime 又過千
依家諗住求其賣下嘢過萬就算

最慘係啲nova根本放唔走

依家有啦，定係又改返

NOVA你試下叫50P 1SET

有得單刷 不過得四分一機會 你係咪真係會刷先

依家可以上晒4條key喎

係咩

是咁的,我最近屌樹屌上癮
原因係打夜靈我一直以黎用蘭卡,有彈道飛行時間既關係手殘如我成鳩日都miss
又冇錢去買張絕路riven
屌樹依家咁imba緊係拎番哂支倉底槍出黎
岩岩整完支223既關係, 打左人生第一場三連
其實之前話屌樹慢,實際上一D都唔慢
搵岩樹十秒上到100層,姐係100倍傷
而且係希圖斯周圍冇樹既機會係零
雖然話reddit個post都成個月,DE又冇改動, 而且睇落都好多鬼佬唔知依樣野

1福碼就夠哂數
牛229%強度

首先17層秒兆力關節, 40層秒滿血兆力使,冇人有反應,D隊友仲屌鳩我飛去祭壇慢

之後30~層又係秒巨力關節, 冇人有反應, 之後一槍秒滿血巨力就有鬼佬問我咩riven

我就好野同大家分享既,同佢地講去買兩粒屌樹好過買riven, 冇人信

之後到我154層一槍秒埋滿血水力

btw,賣電爆裝彈 G負面蘭卡 riven 2500p

一下秒水力真係好撚爽，隻chroma輸晒俾我隻鳩叫牛

其實再過份D可以用T媽同harrow黎侮辱班chroma ,自私volt同自私牛
用其他英都只不過疊多5層既事

我想再仆街d拎d完全冇人用既狙黎呃人依家new meta

巴打們有咩提議

用拉托啦 狙唔夠串

攞把狼牙斬鳩佢

屌樹要一彈高傷先有用
而且打夜靈都好食狙個爆擊倍率同距離

拎支金工火神去屌樹都好

Ching你諗住疊700層？

Snipetron Vandal

唔係wf power同melee都唔work㗎咩

Excalibur 大技work，仲要你一日把劍斬唔中人，你啲劍氣都有倍率

Melee最頭個一刀計架
Power整出黎既武器只要你識癡牆都會疊到

咦，試下Ivara 月神弓爆關節都好

wukong碌棍
titania都得?

btw 你粒arcane係裝晒2粒r3定r0都得

R0我估你屌到出年都冇20層

Titania癡唔到牆啦
要開完技去屌牆

我係兩粒r3
每屌一下有84％機會上一層（好似係咁計）

r3有人叫緊30p
返去屌返2粒嚟試下把rubico riven先

粒野係好平，PC版我35P收兩粒
我依家完全諗唔到理由點解要買狙riven黎打夜靈
不過，手制屌樹會唔會手抽筋

放心..我嗰個連射手掣嚟

中文有撚樣放緊100一粒

35p 1粒會nerf都抵玩喇

台仔大陸佬聚集地不意外

一落街就出催化劑，de你好嘢

周地都係啦

ps4下個禮拜終於有吞拿魚

買咗90粒Forma刷

有冇人講下發生咩事

ns版冇人玩
啲任等勁耐都冇人打

咁要睇你咩任...開頭嗰堆太易冇人打仲可以理解

咁撚癲個bug

好彩有khora

一定要khora？喺街廢事睇，淨係睇咗頭10秒

岩岩起身就見到個咁既bug
拿拿聲刷先, 一陣DE fix左就hihi

佢話fix咗都仲可以用volt或saryn都得

依兩隻應該要用mod加效率仲要keep住回魔
貓甲3技應該係唯一有經唔洗魔

我都冇野可以升

全部武器forma 6 are you ready

一晚內燒左百鬆粒Forma
Thanks DE

好撚好心機
雖然我一堆嘢未升但喺睇完條片都無動力開驚

melee forma咁多下做乜鬼

岩岩發現左金工火神插集團mod有1.6倍傷
20層當32層用
唔通屌樹金工真係new meta

係咪30lv khora 升唔到？

武器要極化太方便 雙經入eos三波走人就一件
主要係warframe極化先麻鬼煩 唔畀入eos唔畀打sortie唔畀打仲裁 明明我零lv都可以裝齊mod咁濟 但係冇清場技既warframe又係升得慢過鬼 又要成90萬經先升滿
依個bug對我黎講冇乜用 剩係想極化堆frame

一言慨出, 我真係走左去拎金工火神打三連,仲要打得太好比隊友叫我留低打左9連
其間隊友一直都問我點解金工火神可以one shot,我就答佢地new meta boys, sell your lanka

打完之後

笑撚到我抽筋

new meta

笑到仆街

我隻khora lv30 企左係樓頂撳極都升唔到武器

要唔滿lv技能先會有經

極化khora

HongKongGirl

好mean

我係改名改到無哂貨，見到板就諗起港女先求其填
不代表本人立場

估唔到呢度都見到佢

男人黎?
心口仲平過我

eos係？？
新手

聖殿

金工屌樹真係好頂癮
特別係每次你one shot完隻水力使都會有人講"wtf""wtf is that damage" "what kind of riven you got for that thing"
唔講以為自己真係大佬

Mesa Prime呀
型撚到噴水 今次真係破例要日買pa包

12月18

個屎忽

終於冇哂D粒粒

同LIMBO P 7成似

akjagara riven已經叫到800p

THAT ASS

個頭盔 可能會用返原版

de抄返tennogen 原版mesa都未有帽依個concept

AW 啲武器得2,3把

大6撚啱晒...屙屎褲都唔駛除

開定個post先..今晚出街

麻煩揾d口水佬推爆佢

屌女大晒咩

仲未推爆

不了

啱

等我幫下手推先

akjagara prime

頂帽真係太limbo

2條天綫好幪面超人

龍騎

又係時候向各位tenno感謝祭

今次多得switch我哋又有1堆新血

希望各位新tenno們繼續努力...盡可能解答你哋既問題

下個禮拜有得食吞拿魚喇